今季轉會同上年比真係差好遠

暫時有咩轉會有驚喜?

丙朗

今年傳曼聯同阿仙奴險簽隊都冇錢買人

呢2日睇車路士表演

一堆DLLM

80m 龍門 呢個癲

好期待 有朗既祖會點